斷左網點解人地都聯到網

剛剛睇伊拉克個面話佢地俾人斷左網都可以自己整設施連上網，其實個原理係乜？

btw,準備定以防萬一

斷電都可以自己拉電
網一樣